[
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "Es una característica del temporizador en un juego",
    "respuesta": "Implementar mecanismos basados en el tiempo",
    "incorrecta1": "Apresurar al jugador",
    "incorrecta2": "Luce atractivo para el juego",
    "incorrecta3": "Permite pasar el siguiente nivel",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Qué elementos se usan para crear un temporizador en Unity?",
    "respuesta": "Scripts y Funciones",
    "incorrecta1": "Funciones",
    "incorrecta2": "Scripts",
    "incorrecta3": "Metódos",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Cuál es el nombre de la clase donde se anexaran variable y metódos del temporizador?",
    "respuesta": "timer",
    "incorrecta1": "tiempo",
    "incorrecta2": "timers",
    "incorrecta3": "temporizador",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Qué tipo de dato es totalTime?",
    "respuesta": "Float",
    "incorrecta1": "String",
    "incorrecta2": "Int",
    "incorrecta3": "Double",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"  
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Es una heramienta que permite limitar el tiempo de juego?",
    "respuesta": "Temporizador",
    "incorrecta1": "Cronometro",
    "incorrecta2": "Generador de tiempo",
    "incorrecta3": "Barra de tiempo",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"    
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Qué tipo de atributo es totalTime?",
    "respuesta": "Public",
    "incorrecta1": "Private",
    "incorrecta2": "Protected",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover" 
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Por qué la variable currentTime es categorizada como private?",
    "respuesta": "Porque solo es accesible desde la clase que lo define",
    "incorrecta1": "Se puede acceder desde la clase que lo hereda",
    "incorrecta2": "Ninguna de las anteriores",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"   
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿En que variable se puede modificar el tiempo y adapatarlo a las necesidades del juego?",
    "respuesta": "totalTime",
    "incorrecta1": "currentTime",
    "incorrecta2": "isTimerRunnnig",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Cuál es el metódo que permite iniciar el tiempo en respuesta al evento del juego?",
    "respuesta": "StarTimer",
    "incorrecta1": "totalTime",
    "incorrecta2": "StopTimer",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
},
{
    "categoria": "#",
    "pregunta": "¿Cómo se puede detener el temporizador como finalización de un nivel o tarea?",
    "respuesta": "StopTimer",
    "incorrecta1": "PararTiempo",
    "incorrecta2": "FinalizarTiempo",
    "imagen": "",
    "objectFit" : "cover"
}

]